（突）垃圾會流了會！

Sorry打錯 是立法會

上晝建制派唔係好齊人咩

依家唔係可以同日再開

放假了

建制狗人數咁多都唔黎開會

建制瘋狂缺席玩拉布

去晒雞場啦

跟住賴落民主派....

呢單無得賴，建制係大多數

本身傾咩

泛民今日氣勢如虹
希望唔好得一日貨仔

瀨咗啦

立法會流會 鍾國斌：明顯是民主派拖延時間策略
2019-04-17 HKT 16:46

鍾國斌指，流會明顯是民主派拖延時間的策略。（港台圖片）

立法會大會恢復二讀財政預算案的《撥款條例草案》期間，因為出席人數不足而流會，是2017年修改《議事規則》後首次。

自由黨黨魁鍾國斌表示，暫時未知主席梁君彥的決定，但根據《議事規則》，主席有權決定何時召開會議，認為今次流會明顯是民主派的策略，去拖延時間，但當時會議廳未有足夠議員在席，亦是議員責任。

真係核撚突

我諗想將涂謹申今朝突圍，混淆做流會原因

建制派出唔齊人就屌對家

改左規則可以重開

咁都有得屈

建制派主席趕人離開會議廳—正義彰顯

民主派主席趕人離開會議廳—濫用權力

安心事件真係有陰謀

六半復會 OT